====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: la rénovation urbaine apporte un élément corrélatif de développement du secteur tertiaire du fait que les 2/3 des emplois qui vont être créés dans les nouvelles années sont des emplois tertiaires et que les activités tertiaires sont des activités centrales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

